天是灰色的，淚是透明的 心是灰色的，人是透明的

轉自我朋友, 他沒有連登A/C

天是灰色的，淚是透明的
心是灰色的，人是透明的
官是盲目的，警是瘋狂的
痴是可悲的，爭是絕對的
我是自由的，妳是附屬的
少是永遠的，妳是錯誤的
港是美好的，共是殘酷的
我是黑色的，妳是透明的

龜頭是青的